「洗驚利😏」曼城對利物浦 34

😏

推

「集思廣益」想宣傳自己個賣野網站 有咩好橋🤔

正評左

有咩橋

U rich

cap左明

Rich乜撚

做左炮台

利痴線架

fsg ho ball

發夢輸3:5

頂你落郵局收野要排隊
仲打蛇餅

農曆七月收嘢係要排隊

🔴🔴🔴

原來早場

出左街睇唔到啊

日光日白都咁猛
個d唔係街邊收既咩

現充

咁快心戰

訓身

大家覺得張仔有冇正選

冇

老母講廣東話

臨尾個句

講起hendo點可以唔諗起佢幾年前d on9慶祝動作

One more two more?

keita傷成點

摩b完爆文尼

補埋link比你地丁

買左利客勝=,=""

今晚唔想哭song呀

基達一野轟落去

屎忽不過菠蘿

好唔鍾意依一年...
M巾波衫
Make us 尖fail
So7走
G8退

永續酒紅

中圈剷草

到底軒講仆你個街定屌你老母

韋拿度姆~~~~，好清楚喎

屌利老母仆利個街

一路講屌你老母一路鏟草
型到

低能仔咁

留名

對球隊個種真

正式宣布迷軒是利po第一大黨

到底古 是唔會踢正選
定唔會入大名單

who are you

?

今場sub 都冇

唔會入大名單

戇鳩仔黎 anyway 迷軒又勝一仗

連登遲早收皮
遲早返高登

咩事

你仲有冇同條女一齊

條25係看台睇波牙

有無邊度餐廳睇波好?

Walkin join Anfield 12/精壇？

好

同求，打邊爐果d

咁熱仲打邊爐

A12 灣仔Champ bar walk in

今晚豬幾多粒冇咁傷

-2

然兩粒

今晚我地張仔怒轟三球，睇到阿狗牙癢癢！YNWA🙏🏻！

傻人發現案

驚撚 張仔debut goal呀

摩1a1g

未來人報告： 曼城0:4利物浦

張生帶帽

ok買左波膽了

好多痴線佬

平行時空

高算有事
只會以後唔上 forum
講完

有預感今晚嬴波

唔係贏就輸架
唔通和咩

今晚準備唱利哭song

我為利哭

利記利記利記沒作為

劇本似係今晚小勝 跟住週中俾西隊大炒

我寧願調轉
今晚大敗週中教訓手球隊

直到在某年某日也無獎盃怎過世

今晚大敗週中大敗手球隊

有個主場費明奴上左我公司

圖？

睇下佢有冇上連登先 ， 費錦龍ching 見字請回

我食飯都有個費明奴坐我對面

個龍失波之後好頹

睇左精華，個龍幾勁

是咪好靚仔😝

個個位快開

兩個廢錦龍 幾靚仔

靚仔就me來

你做咩公司先 ， 佢地同一間公司人黎， 上黎我公司

唔想自爆，不了

J歴史

Ex-Man Utd chairman confirms that Wenger met with @ManUtd twice in regards to replacing Ferguson:

典解唔去

公司30人得2個女

2個都唔正既tim

都係個句 廢時自爆 不了

Ching 同公司

多錢洗既暈爺爺

衰落既就會係曼聯了

踢緊波
熱撚到

利子有冇波踢

日前，在曼聯對陣史篤城的新聞記者會上，曼聯教練摩連奴表示，干地取得聯賽冠軍是因為打「防守足球」，並稱自己不會為了奪冠而效仿干地的做法。

摩連奴在記者會上這樣說道：「我們知道如果你從一個‘好事者’的角度去看待上個賽季的聯賽冠軍，你會發現他們並沒有打出攻勢足球。」

「他們踢得是防守足球，是角球進攻。所以根據以上結果，這才是英超冠軍的方法。」

但是摩帥似乎對於干地的打法並不十分讚同，他認為干地所施行的3-4-3陣型，幾乎是就是7個人在後場進行防守。

「但要是你問我我們是否會安排7個人在後場，像某些球隊做的那樣5個人再加上2個防守中場？不會的。」

摩連奴補充道：「我們要試著去踢得漂亮並且獲得入球。但是如果我們的對手強於我們且勢不可擋，那我們可能會為了比賽結果而改變我們的踢球方式。」

「要是有一天為了贏波我們必須要踢防守足球，那麼我會的。」

精神分裂

雲加去只會做另一個莫匪

廢中就9up王
摩佬個種算係咩？

香港政府

某政黨

又暗暗地反共

打包埋werner啦

打包fa ok?

我要中堅呀

有巴資助 夠錢

認真 鏝憑咩開1.76

fifa卡雲尼87

收錢

去緊寶馬會

你今晚就知點解

下， 兩個都唔是太差

利記輸到落花流水

就憑利條後防

ching sick ball

開1.76就知要買啦…

今晚bin9你地

識買一定買盤.半一開到2.11
大炒格,送多0.44俾你

利有3.55 狗會派錢

冇機會

反正都輸 開夠100倍咪又係倒錢落海

落左飛

呢個賠率我都少少淆底

話說尋日蘋果都有講『埃及文明』組合
睇完想搵窿捐

埃及文明算好
講古埃及文明簡史直頭想鑽入地核

洛簡摩卡高

Alberto Moreno exclusive interview: 'I am a fighter... I knew I had a future at Liverpool'

正式加入迷摩

幾時先有另一球j

唔好畀佢停

基達傷

狗會想你地買利，最後係鏝然

感情對沖

應該係d阿叔覺得利少輸,3.x倍值博
但識波真係買曼城

利仲要無出對曼城經常都入到波既25古,點踢

被認為是阿仙奴領隊雲加的重要助手：球隊轉會談判代表Dick Law將在本月底離職。

edwards條四眼仔呢

阿仙奴轉會個邊之前好似有權鬥

輸硬

今晚仲要出街睇波 , 去過3次 3次利都贏唔到

咁你仲去！？

良景見到個今年主場印高普#1

之前係街見到大把人印

假利

真利 3.55 已買

要離開好易...留低卻需要好大勇氣

回家看吧please

睇馬會盤 利輸左9成添 咁強勢受讓半一
但利仲係出奇不意

和波熱咗
有3.65倍
買少少先

今晚實比鏝456

一路都買利輸
依家冇錢

公司佬出到？

出唔到，傷

果位手足一定訓身左鏝勝

黑暗兵法 250同公司佬兩大間諜都出唔到

快入錢再買

2-1

今晚買咩好

讓球主客和
曼城[-1] 3.10

仲唔快D補水

Allin左主勝 聽日買車

I will

識波

今場冇古天犬 應該輸了

要出街 點算

有張仔 贏硬

基達弱智仔

又多個入完波跳舞

無圖?

精壇有人竟然話歐聯出後備龍出局會仲好
要幾痴撚線先講得出

唔好去個垃圾精壇啦，簡直係浪費時間

All in 左利然
豬左要post 同女神表白衰相

fcaebook 經過望到

豬扒ok?

前四為左打歐聯
打歐聯就諗出局

怕豬扒唔信 我太靚仔

話明係精壇
全部都弱智

咁其實入歐聯為乜呢
又唔係為買人, 個賽事又想早早出局
不如讓返個位俾雲爺爺啦屌

傻既都識上利post

佢應該去支持熱刺
個思路根本天造地設

今晚早場 唔太慣
仲有一粒鐘有得睇陣容

早好過遲囉

有成晚時間哭喪

艾拔圖摩蘭奴（Alberto Moreno）回想在2015年10月對修咸頓，當時從後趕上破壞仍未加盟利物浦的沙迪奧文尼射門機會：「還記得那記攔截嗎？記得嗎？我比文尼更快，我就像（100及200米跑世界紀錄保持者）保特一樣。」他更指，現在不時會拿這件事去開文尼玩笑。

毅進星 $100

摩:成隊都知我勁過文尼

成個廢老咁淨係識提住以前一兩件威水野

我地係咪又要開個推到完場即討post

繼續是常識吧

垃撚圾

yes 🔴🔴🔴

趕客咩

ON９

米奴列：「就像每一位職業球員一樣，我希望參與更多的比賽，但能夠決定上陣名單的人，就只有教練，所以我會選擇相信他（高普），皆因他是一位能夠帶領利物浦力爭上游的人。」

mk見到位手足今年主場印1號kloop

為左出場， 刷到廢中對鞋立立令

J歷史

唔講咁多

每次睇完都要帶住沉重心情番歸

次次都垂頭喪氣咁散band

知唔知今晚champ bar有無活動？

同😝有咩分別

手足今晚邊度睇波

咁個下又真係快既
後追文尼 冇咩人做到

有幾難

屋企

加歷查表示輕鬆

出街睇比人笑咩

kolo kolo toure

係美麗華酒店見到對情侶著古天奴
個女仔唔錯

人地係酒店鋤到條女鬆哂啦
一路扑 一路叫:古天犬啦 去疤狗啦 扮背傷啦 我要射啦

人地帶住波

Minutes after finding the net, Mane is sent off by referee Andre Marriner after picking up a second booking for a challenge on Moreno

我都追到文尼啦

文尼烏龜

求其一個街場阿叔仲跑到兩下都追到文尼

Kolo

古埃及文明落街場打 求其阿叔一個都夠掃低佢地啦

屌摩恃住自己有古仔做靠山就係咁串文尼
贏波輸品

想見隻臭雞假利

拍住屌古先去到疤

一樣

好似掉轉左
天犬恃住自己有摩獸撐腰
就同廢中玩野

天水圍西鐵站見到個巴打著今年主場 巴打去邊睇？

呢個term真係好撚柒

好無品 人地開角球 boo鳩人

做乜9

樓上做乜鳩

比條女見到，佢依家唔理我

含啦臭

利申冇女

早場通常西波
之後成晚都無心機再睇其他隊

Liverpool Confirmed Squat: Miglonet, TAA, Matip, Lovern, Robertson, Henderson, Can, Coutinho, Salah, Firmino, Mane

你會睇其他隊咩

Joel Matip for Liverpool in the league this season:

Most clearances (12)
Most aerial duels won (9)
Most interceptions (7)
Fewest fouls (0)

squat 不過我都想古出得

屌摩

好想同你絕交

Under #Klopp, #LFC have lost just one of their 22 Premier League matches against a team that finished in the top 7 last season (W12 D9 L1).

In this period, #LFC are unbeaten away from home against last season's top 7 sides in the Premier League (P9 W5 D4 L0).

大戰仲出屌摩咩

Man City have lost only one of their last eight home Premier League meetings against #LFC (W4 D3).

Man City have lost just one of their last 23 Premier League matches at home (W13 D9 L1),

Sergio Agüero has scored in all 5 of his Premier League appearances against #LFC at the Etihad Stadium.

On9仔又貼乜撚野j圖啊

Man City have lost only one of their last eight home Premier League meetings against #LFC (W4 D3).

Man City have lost just one of their last 23 Premier League matches at home (W13 D9 L1),

Sergio Agüero has scored in all 5 of his Premier League appearances against #LFC at the Etihad Stadium.

古仔

Team to face @ManCity 📋Mignolet; Trent, Matip, Klavan, Moreno, Henderson, Can, Wijnaldum, Salah, Mané, Firmino.

Lineup Vs Manchester City: Mignolet, Alexander-Arnold, Matip, Klavan, Moreno, Henderson, Can, Wijnaldum, Salah, Mané, Firmino.

牙正好波

又係摩

古

出屌摩

Fake

klavan

點解咁都打得錯做古

Squat

日有所思

卡叔定老虎好d

都係比人456,邊有差別

有冇後備名單睇睇

#LFC subs v #MCFC: Karius, Lovren, Gomez, Milner, Chamberlain, Sturridge, Solanke

出卡都唔出懦

冇懦夫

個盤似引人買利

輸波唔駛屌L6

#MCFC XI to face #LFC: Ederson, Walker, Stones, Otamendi, Danilo, Mendy, Fernandinho, De Bruyne, Silva, Jesús, Aguero.

L6

真係出古？

有預感會屌TAA

又冇jelly仔

如果夏天買個中堅加個防守勁啲既中場就好

無懦夫 又無羅拔臣

古後備都冇

三閘 咩陣

Klopp之前講過

即係vvd係代替佢

曼城3後？

鏝出三隻閘

鏝出三個閘

walker 推前打翼？

jelly仔搞乜連後備都冇

Jelly仔打完場好波就無得再出
公平咩

激活屌摩任務完成 全身而退

定danlio or mendy客串埋中堅

Book定潛水艇
免費載埋大家
有冇人想上

jelly 歐聯正選啦應該

戰術大師

#MCFC subs v #LFC: Bravo, Foden, Mangala, Sane, Gundogan, Delph, Bernardo

懦夫

輸了

條左路應該比人打爆

無啦啦又卡叔正選？ 留力歐聯？

Klopp tries to buy £70M centre back and plays Klavan over Lovren, no way is Lovren our starting CB next season

哥師今季唔用Sane ，250做正選 玩乜

foden熱身賽幾好j 唔知會唔會出
btw 取取去咗邊

高普唔係傻

開始覺得有啲為左人人有波踢而輪換

in kloop we trust

撚有250正選

投降啦

我睇唔透曼城個陣

walker 擔泥 兩件夾文尼？

成日覺得呢條友好撚煩

jesus+agger路

fsg fans黎

幾點邊度等

美雪bb

我已經上左icc準備

呢個後備陣容好過以前好多

陣間軒神落場表演

有冇手足已經驚到瀨左屎

352黎
jesus agu
mendy sliva de walker
fe
ota stones danlio

我用轉會費買左幾架

作客強隊輸都唔係咁傷

原來上季主場作客對曼城都係klavan正選

7點半泰晤士河

456球

成日輸波都仲驚

kloop好似打親鏝都唔出l6

今晚比下面贏一球就算啦唔好大炒好冇

強隊唔驚啦

輸硬有咩要驚

少左lallana Coutinho
我地譲左1/3攻擊力

諗諗下我都係唔上艇啦
直接跳河算啦

記得上季對鏝卡叔包左好多波嫁

比人撈起再笑

yes
包到失個球

今季未豬過呀

包越位波？

Yes

高普應該覺得l6仲唔靈活過卡叔

我上

唔洗對高大力量型中鋒
老虎擺埋一二邊
出卡叔踢路數好過

耶穌冇得撚，虎

但卡叔要幫埋摩汁屎

擔泥佬

撚卡

冇L6 條飛冇啦

Klopp says Gomez and Lovren 'felt the intensity' of the international break. Rightly points out that Klavan played well vs Palace.

7點關閘
出面核爆都唔驚

又出3中堅對我利？ 買定全場大

一用l6 唔只456 分分鐘789

係喎l6好似一個禮拜打左兩場國家隊？

卡拉雲仲易過過路夫雲啦
仲要連硬淨都冇埋

我都覺
咁睇唔起鏝

係wo 兩場正選90min

哥狗出怪陣,明顯出小明鬥我地班小明,無得打了

無啫哩

直覺卡叔會比agger路撚狗下下都比佢快小小咁

今晚贏幾多球好

lovren咪一樣

-456

仲有機會輸啲孤寒波

鳩出都冇得打啦
人哋條防線買得起全隊利啦

用放題路+walker守文尼

睇後備張伯倫換taa 衝埋上去劈

想睇100分後備出黎鳩扭失波比人入多球

Feel到今場會畀人邊路屌打，中間AGGER路又完勝卡叔

話時話 ox黎利又冇錢又冇正選
真係做林拔2號？

Man City have lost just one of their last 23 league games at home

投降啦

上次阿古路廢都仆街卡叔都mark唔住
今次應該輕鬆比鏝456

唔好再提迪布尼出波個球
卡叔是無辜的

歐聯正選又同你講咩

被屌打了 睇唔睇好

輸少過三球當贏了

想快d睇100分

迪布尼瘋狂急勁地波 agger路求其撞到球就入

輸一粒

打和喇 super！

卡叔瘋狂失位

米仔跣腳輸多粒

志在參與
輸贏其次

我驚利中場都過唔到

友誼第一

屌牙 米神而家唔派膠架啦

“Dejan played last Saturday for 27 minutes. Last Sunday, the rest of the game. Last Tuesday, 90 minutes in a quite difficult game against Turkey,” said Klopp.

“He came back not injured, otherwise he wouldn’t be on the bench, but he felt the intensity a little bit. Raggy didn’t play the second game [for Estonia] and did outstandingly good against Crystal Palace. That’s why we have the players.

“With Joe it is pretty much the same; he played two games for England U21s and came back feeling the intensity a little bit. Trent had kind of fresh legs after only one game – so that’s an easy decision.”

New signing Alex Oxlade-Chamberlain is among the substitutes at Etihad Stadium – and is ready to feature in the game if needed, Klopp confirmed.

“That’s why he’s here,” added the manager.

“I don’t expect that he knows everything about our game. We didn’t speak too much about it so far. Yesterday we had a very important session about tactical things. It’s difficult for a new player; we have a lot of words that we use all the time and for sure you’ll find that it’s our language. He’s here to help us.”

馬爻口吾至刂

垃圾利不嬲唔踢中場唔踢後防

嘩屌你鏝個陣咁撚型棍

打12個

原來鏝1隊得18人

法國廢中今期開始玩輪換

danilo定walker中堅呢

冇攻中冇防中冇前鋒

學阿迷話齋,輸唔緊要
最緊要有鬥心,輸1-6吧

等咗三年 終於有得輪換

贏了

PG = Point Guard

咁卡叔own goal

有無link？

得條防線同個龍有得輪換

同求

前場都有既
後備幾耐未試過唔洗出垃圾幻幻

gomez，taa
卡叔，老虎
2pair差唔多料咪輪換下
比著係clyne+vvd，咪又係打撚死佢地

好明顯又係黑暗兵法

認真,感覺上TAA會俾Mendy強姦

你話比我聽可以點打

好過以前勝利十一人啦

擔泥

頭寒啦 仲打

空城計

正路 最貴後防連TAA都姦唔到就執7左佢算啦

乜英格蘭興玩頭寒輸一半嘅咩

好多人已經唔記得taa都係個新仔黎

古連後備都冇

希望完場仲有正得失球

一早講左

咁都唔知，假利

雪？廢中好man

清算緊佢
乜你唔知咩

jelly後備都冇？ 明明幾好

準備比人456

橙，我幾中意佢
出波幾有腦

要落gomeZ gomez兩邊都打到

仲有冇位

人地一隻閘貴過我4條2打6後防
準備粒了

點解啫哩後備都冇

屌摩打歐聯 jelly打英超其實最好

-1勁好分 要all in 了

因為有米拿可閘可中場

agger

留位

當交下學費囉，過多幾年佢仲勁過馬些路

有陰影，上次歐霸決賽下半場做左間諜咁

二世joe 都話新卡富啦

睇完賠率決定ALL IN鏝了

點解會用卡叔，高普又玩心戰？
上次因為廢龍，所以成班後防集中力max,今次用卡叔會點？

今場後備算完整
係中場差d

L6 48個鐘打咗兩場仲出？會死架喎

買利越來越和味

作客既老母會點柒法

差羅白神啵

中場有個未出得嘅25

la子唔係25

唔會柒，你都見唔到佢

大勝吧！利記

買左50k鏝了

citizens

我地用左兩個冠軍黎幫屌摩交學費

跟

上季作客史篤城頂後比查理阿當，唔係佢報恩利打緊歐霸

All in 鏝 主其他

對面出3隻閘係咩玩法

都唔洗上季啦,今季對屈仔都出晒醜

7點半截人龍
快上

似係擔泥路打中堅
哥狗乜野人都可以打中堅

yes

對住利
夠做啦

唔用老虎

求iPhone 睇到既link

又反

唔差在今季用多幾個

講事實

Allin利了

Thank you

any sopcast？

rip

kolo kolokolo

the other guy

唔識沙拿

kolo瘋狂吹奏

咁鏝係勁

笑左

古仔後備都冇

唔好係咁loop d幾日前已經知既野啦好唔好

雪

佢吹奏我利

下馬威

點解古無後備

有冇link

唔追post

雪懦夫

教練係kloop

古仔後備都冇 點解晚

就開波都仲講緊呢樣野

屌 搭緊巴士塞車

施華個頭真係

有無sopcast ？

唔出基達

Silva個女

鏝個場好撚豪華

又話簽咗既

杰寧公主

講波佬係咁吹奏高普
擊敗哥狗最多既教練

開場段promo幾正

kdb
aguero
jesus

輸撚死

施華個女勁得意

猁榮基？

有簽名波衫抽獎

kid波

陳公？

菜肉魚？

Matip 又要一個carry 3 個

帶帽

留名方便造馬

一人防線

好撚驚
又要比人456

邊到黎？

有冇happy jai

呢d moon睇唔睇得清嫁

古仔究竟點解冇後備？

掩住良心 25

w5又送波比人

Can子唔好扮愛利啦

can子真係

Steven Gerrard Gerrard

特登遮住

睇杰寧咋
真係睇利咩
睇利就唔會撐個明叔fans la

作客好大聲

有冇sopcast link

呢場雙方個陣 有幾大差距

續約吧

仲以為聽錯gerrard

屌你一開波唱君子首歌

兵源充裕

Diu Mo 比文尼就正

出多隻閘打中堅防快翼

25子

卡叔

你對鏝迷有咩期望

唔打反擊打組織

摩仔幾似亞古路

經驗

唱哥利哥利魚拉特

唱kolo

希望卡叔成材

成材

又美欺又阿古

岩岩出冊， 懦夫傷左

依度係利區?

原來要抖

一週兩賽
如果打埋今場就第三場
要休息

摩

係🤔

入d就12碼

幫手屠痢

一扭2

情感撐利
金錢撐鏝對沖區

黃

ok

美欺

黃啦你老母

摩獸

扭入中間

罰球

古仔點解冇後備？？？？

嘩 奧達文迪呢下柒到

有冇acestream link?

摩個freekick

去左psg

O Mandy 咁快黃

呢條問題問咗幾多次

死撚左

鉸剪腳

salah快到隻腳

平安鐘

佢都唔知自己做緊乜就過左

摩獸今場幾sharp

比爸B雪緊啦

感動嘅係 左右閘都係罰球專家

利角球 一如平時
一廢

似係

求flash link

冇追post

25仔坐係邊

角球要豬了

文尼比walker逼到好後

2個跳都頂唔到

上官網睇返pre-match conference

屌klavan

個勢唔係和就輸

咁樂觀

坐輸望和

燈

係炒

坐456望123

melwood加操準備轉會

一分收貨
零分就

暫時沙拿果邊突出d

阿諾好似有d騰雞

入波味

成日出唔到界外球

禁住taa條邊嚟打

鏝差唔多

想輸幾多球

Cwa 個頭反哂光

唔識掟界外球唔得咩

TAA

阿樂

擺明米仔廢接唔到

AA膠

屌

阿樂瘋狂派膠

呀樂嗰邊好大壓力

定d啦

文尼被人限制到

反而摩個邊無人打

TAA 就嚟瀨屎㗎啦

左右都大

中場發夢

手又唔掂 腳又唔掂

摩勁

TAA炸彈黎

撚狗咁撚

反佳仲有咩講？

比人壓住屌

頭寒

HAPPY仔去咗邊?

佳既話失左波了

G持佳子

米仔

阿利區

壓力好大

Taa

再踢落去都係輸

平安鐘..

米

米定過卡好多

右閘唔店，不如叫米拿打下

skysport個分析咁型既

fg 送錢

廢奴呢D波唔應該企死

米子要加油

費

屌你費奴

軒

手術刀

軒式斜線

沙拿

垃圾

軒今場準返

頭寒 唔打啦 最城好撚勁啊

左右好多空位

享利話文迪逼得呀樂好緊，逼佢犯錯。但同時咁做後面會好空，奧達又有牌，咁做好博

醒啦廢奴

費奴

係咪想跑撚死沙拉

跑撚死人咩

廢蘭癲奴幾醒

神軒靚pass

屌摩廢到

can同老母好廢

比d時間廢啦

屌摩又開始hea

好遠

Matip

剩係識撚下游隊

打到好似冇中場

頂 個草地

馬貼

老母作客真係好廢

入波味牙

賀芬咸

佢地無咩波掂..比人禁住打 D波唔洗經中場

Can子

射波黎

Matip carry 埋中場

依球係巴我就入啦

簡

can

屌你牙

屌你老母 斷左幾撚多球呀

slip ...

老母好撚柒廢呀

算啦

勁既話D波自然經佢地

唔逼

老母真係夠晒海鮮

老母妹乜野

曼城果然難打過阿狗好多

阿諾點算

又冼

老母好廢

屌阿樂好on9

Taa on9到

hea到

Diu

輸得了

TAA一打 唔使找

太大期望喇

加左人工會變on9

阿樂唔係好掂

taa你係咪on9 ga

唉阿好咁踢法好易紅

反佳仲有咩好講

呀樂

taa

咪撚用taa啦

樂囝交左幾多學費

阿諾想喊咁樣

笑左 利撚打曬j 既taa

Taa被人屌打

can插花
on9子

gomez定taa

防守能力 同佳比

冇海鮮

arnold 好多學費要交

半場換米拿啦

taa 慘豬

CAN

Trent好緊張

66

造星係要交學費啦
睇下幾貴架姐

個節奏完全亂晒

放米拿打右閘

頂沙拿個傳中

Salah

沙律

比人弱點攻擊

沙拉

aa仔打翻中場啦

笑撚死大鳩魚呢頭話費綿龍控波搶唔到
個頭就失

can
Taa
老母

沙律快過奧達文迪幾多倍

沙拉屌你老母水貨

傳啦on9

沙拿....

作客好穩定

傳俾龍門

沙拿打左翼啦屌你老母 右腳我都勁過佢

陳貢樣俾, 邊個追到

沙拉文尼真係應該要換位

沙啦冇右脚

Salah 啲英雄主義波

acestream條條都lag到嘔

沙拿過得靚傳得差

mane今年真係進步大

打反擊要右腳打右左腳打左

老實講高普呢啲環境俾呀樂出，預左交學費。18歲喳，高普。出米拿穩穩陣陣咪好囉

冇人搶點

Black Suarez

otamenti仲有好多學費要交

有冇CHING有SOP

有腦黑鳩

軒巨

沙拿點呀, 咁都唔俾

軒....

神級傳

軒神

個波好似唔去咁嘅

神軒靚交

呃曬

君子.gif

軒個球傳波黎

CD緊

傻軒

屌 支持唔落了神軒呢下

神軒fake曬所有人

salah好撚獨

軒靚交喎

Gg

1:0

左腳就原諒你一次

軒靚傳

屌...

熟悉既利番黎喇

唉

軒傳波已經超越沙維

屌呀 穿哂

一下ko

柒頭軒巨

單刀阿古獸

1球先

阿古路goal

otamendi 好on9

1-0

軒球遠射

屌你老味klavan

easy到

左右調啦，打反擊冇機會cup大位

做乜鳩

Klavan真係包到波

利後防

軒又點呀你

利個兩個仲On9

跳海

哭song

頂波果下foul

辣殺利

成材 乜都包曬

molamola

輕鬆。。。

Buy Kun la diu

屌 話撚左輸條垃圾

一下就穿

真係好撚廢

潛水了

米成個傻仔咁

456

屌你老母利物浦2個中堅

卡拉雲

卡叔慢到

吹奏klavan

冚家產

迪布尼輕鬆劏串

迪布尼傳得靚到

關咩事

卡一個睇兩個

還我懦夫

Can真係好撚廢

fantasy賣左阿古路

隊長ho ball

卡叔上次對鏝都比阿古收皮

換返對翼位好冇

唔覺關卡叔事

又唔可以怪晒klavan，一個mark兩個

包越位呀 你睇matip 個位啦

講真 利撚識閪睇波 跟風講經就叻

次次都右腳出

軒真係俾人針對得好緊要
左腳窩利有人迫住 古都射唔到啦

買唔到vvd係要交下學費

費狗

文尼

無古啲進攻真係爭啲

換古天奴啦

奧達文迪紅未

硬食左兩野

阿諾show time

抵啦 100M買我都唔肯比

呢個位如果有古

雙閘

呢個位有古就追平了

有屌摩了

沙拿右腳真係生蟲，唔玩內切就踢返左啦

點會入

Can

屌咩

跑下跑下愈跑愈遠
TAA

暫時打得最好係咪屌摩

差咁遠

射大位都爭咁遠

屌你can死撚開啦

唔識射比阿樂射啦

罰球有古就好

陳仔學人射罰球

Can罰球勁到

高普

浪費

續約啦 唔好練free kick la

笑撚死

放古出黎啦屌

比d時間can啦

taa射啦屌，

射撚左去邊?

真

屌你can係到壓鳩新仔搶罰球

唔買中堅

25

利撚又吹奏既can

老虎熱身

老母真係廢到嘔

輸1球偷笑

係都文尼啦

德國

半場都未到就念古

can 想點呀

辣殺安

古都冇後備

CAN笑到我

巴西龍

no

沙律埋門

勁撚到